比狗逗到防裝記左 id 有冇事？

岩岩比狗check, 個袋得防裝，記左 id , 但放左我走。想知有冇巴打分享經驗

問你咩 有無答

推

冇事

防裝可以係表達意見嘅工具，你表達意見嘅方式受言論自由嘅保護，正常係冇位入你。

問我去邊，我話返屋企，佢叫我打比屋企人證明，我比左住房證佢
之後問我做乜帶gear, 我話保護自己
記完身份證就放左我走

但會唔會已經比人blacklist 以後無得再去

住房證

無得去澳門
返大陸會拉

返屋企都要證明？？
on99 嫁

係咪無即時拘捕我就無事？

住房證
想知你係咪住香港

今日無人勇武，佢無片證明你犯法
所以返歸食飯沖涼訓覺先係王道

罪不責眾

佢唔比我過嘛

無，張卡黎

住房證.....

大陸

比人記到咪番屋企就最穩陣囉

Sorry 太驚唔記得左個"護"字點打

再去邊度？大陸嘅話就請都唔去啦

帶防具本身就無犯任何法既
不過依家你無論做乜都可以比黑警屈架啦

香港有人會講住房証的嗎？

這是正式錄用的%%%嗎

樓主你晒下你張住房証同戶口簿吧

都要小心d
刪記錄 掉衫
做翻足d好

再去發夢呀

諗起尋日有人話寫狗官時唔記得個狗字點寫

一張卡個d 呀，驚到而家都唔記得左中間隻字點寫

住戶証下話

有冇巴打有經驗

屌係，住戶証

無事啦 正常程序

係咪無得再發夢

如果你係住係中國 落黎香港支持香港人 我會多謝你
同埋建議你 如非必要都係暫時唔好上番去

有事即場拉啦 仲放你咩 鳩閪咩

驚閪咩

快啲過關走啦

既然放得你走 代表無事。

咪傻，佢點阻你發夢

癡撚線 如果我自己一個人住咁點？

拎左三毛好過關返屋企啦

小學畢業未？

有得搞佢一早搞9你

Service apartment, 酒店個d 卡

我無住房證，我得住戶證
你嗰張咁特別嘅？

Sorry. 驚得滯打錯字，住戶証

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

打個住字未有個戶字囉

樓主而家翻牆難唔難？

對唔住，我想快d 出post 問下但手震震

地址你講嚟做乜
除咗名乜都唔使答
關佢撚事

無罪假定

疑點利益歸於被告

但出入要小心 電話最好換新NO 唔好轉台

你發開夢既以後包密d囉

個時我真係返緊屋企，條路得我一個，幾隻狗埋黎圍我。
我咪話返屋企，之後咪問住邊

佢問埋我住邊度，要埋個詳細地址，又問埋電話

住戶証冇寫？

下次唔使理

唔好咁傻啦

睇到r哂頭
乜撚嘢係住房證

巴打之後點

類似酒店d 卡

d問題其實唔洗答

個到無路人幾隻狗block 左我, 點知佢地會做乜

問我係度做咩， 我冇答。。唔知比咗電話地址病冇事

住房證???????????

通常service apartment 張卡就係酒店卡啲款
無好正常

幾時既事？

咁下次可以點處理

個到乜人都無

冇事。
真心,我由15歲開始成日比狗逗id搜身。
都仲安全去到台灣讀書,成日順利出入境

佢問你嘢你問番而家係咪要拘捕我
係咁問佢我走得未 其他問題唔使答

最緊要個到無路人，on99 得我一個

支那仔，乜撚叫住戶證

多謝各位巴打，個心定左d

如果冇即時話要告你啲乜 咁就冇事

住房證？

而家係要唔比佢地習慣濫用警權啊
有乜好驚

做咩要打電話

樓主明顯有鬼

對比圖呢

大陸人身份證寫左地址

無事的

咁你打"護"咪得囉

可以繼續
利申 同你一樣

唔會啦

去支那同澳门應該唔洗諗
小心第時會無啦啦叫你去狗屋逗你
啲狗捉唔到勇武，會將查過牌嘅叫返去逗，逗吓有冇手足自爆

又多一隻

如果真係搵上門咁點應對？

痴線 點解要證明自己住呢到 佢有懷疑唔係應該佢證明你唔係住呢到咩

屌你 我上次齊裝備俾狗逗度 直接帶咗返狗屋
你確定佢咁好放你走？

See ng see duc ming me up mud 7 ah 住房證

冇證據申請唔到搜查令，冇搜查令上門你都可以唔開門
隨機秋後算帳會係打電話叫你自己去狗屋

冇咁得閒上你門

係, 好彩掛
巴打帶左去狗屋之後點？

蝗語

咁打電話既話係咪話唔去？

Sorry 真係太驚打錯字

香港冇房證
支那狗返屋企啦屌

巴打一定好mk

咪著先，住房證？

一開始捉我上豬籠凶我 之後喺狗屋玩撚左我四五個鐘先比我走

你比咗邊張住房証警犬睇，影張相嚟睇吓

唔好返大陸 一定奶野

好多狗仔想我地今日搞事 將今日呢場300萬人盛事轉移視線
有咩想做都好過埋今日先啦好嗎
利伸:1點到天后行到7點上環先走
求下你地啦 上個禮拜chur左4日 呢個禮拜回下氣先啦

巴打辛苦晒

户

住咩撚野房證

一開始捉我上豬籠兇我 之後喺狗屋玩撚左我四五個鐘先比我走

咁你點應對
係咁話無野講？

我都試過
佢哋見防裝都見慣晒
個係全民gear嘅好處

抄咗牌唔好返大陸is ok

講多啲details等大家唔好中招得唔得

少少啦～以前金髮加紋身
而家就得紋身

你侮辱自己好。唔好侮辱其他人。block

佢穿越時空？

對唔住係我打錯字在先

你未俾龜逗過？
有邊次係唔記ID number架。
使撚驚咩

原來p牌一毛撐支那仔，咁撚多p牌搞亂

我直接唔講嘢 跟住啲狗就好似同空氣講嘢咁

啲狗會係咁叫你解鎖部電話 老閪都唔好解鎖 死撚硬

我都覺得樓豬露咗底

香港邊度會有人帶住張住址證明周圍走你話我知？

唔 好 用 八 達 通 ！

唔好彩俾人拉咗
會送好多地點證據畀對家

無事la

你一啲事都冇

如果你有事嘅話全港幾萬人有事

推 支持手足 唔好自己嚇自己

大6佬

喂支那人返支那啦

正常無大問題抄個牌姐，但呢段時間唔好返大陸住認真
雖然無事不過真係隨時做到兩手準備，睇下之前d 整合post 講俾人搜屋俾人拘捕有咩可以做
準備d 高速既方法通知你信得過既朋友係你萬一出事既時候做

Thanks 巴打

其實係我on9 無留意有冇狗係前面，我一見到就知仆街，無調頭走，直行直過。

之後佢地就問我去邊，我話返屋企，不停問detail 即係邊到，幾樓幾房都講埋（service apartment)

之後就search 我袋，問我帶d gear 做乜，我話保護自己。佢地問正常人會帶架咩？我同佢理論左幾句之後就話身份證。

佢地問我點證明我返緊屋企？叫我打電話比屋企人，我話我有住戶証，之後佢地就話早響嘛。跟著就放左我走。

個時成條路得我一個，好驚

廿幾歲人第一次聽住房證呢個term
屌你原來住戶證
文化差異真係大

戶方

無聽過香港人叫住房證

去邊？
大陸嘅話就算啦

我屌你老母啦
一句埋黎就支那狗

就算佢係中國人
佢參加我地既集會完仲要俾你叫支那狗？

收皮啦

唔好 北上叫雞 同 去澳門 就得

好波

....?
.
.
.
.
.
.
......

我無野講

唔撚驚
當場無理由捉你番去你，就算記你ID地址只係嚇9你
記住黑警特性 懶

你係中國人？

你話住大灣區即放啦

唔係啊嘛樓主住中國就唔好嚟發夢啦
好危險 好驚你被消失

支那狗
香港無住房証架

樓主係咪之前海關話帶哂gear落黎嗰班大陸仔

你都啱

算啦 冇事
但你依然係大陸狗

打得贏港共你咪無事

住戶証，sorry 各位。

連登仔真係容易俾人影響、睇野表面

假設樓主係大陸人但會嚟集會，
咁已經證明多個同路人
但成班人開口就屌人支那狗

何況樓主都講咗打錯字，
連埋details講哂出嚟
你再唔信咪起人底囉
起咗底都知唔會係大陸人啦

成日燥狂症咁屌人，冇諗清楚就跟人屌
仲衰過幾年前啲正字特警

比公安逗正常啦

exac7ly

我想問係大陸人有咩咁大不了
見到人地係大陸仔就支那狗大陸狗
屌得仲應過對住啲藍絲

即係原來連登仔prefer藍絲多過開明大陸人？

同佢講
呢排d 狗 好撚柒惡丫 阿sir
亂鳩咁射 催淚彈
我d裝要保護下自己 你知啦 打999 冇人理嫁。

冇，唔係攻擊性武器

屌你老母 咁大個人都無聽過香港有住房證
Sei lun hoi la ng mo!

sei lun hoi la facist

老實講，幾個圍你一個，無路人，我唔敢寸佢, 點知佢會唔會打鳩你

fascist

大陸狗認證

房產證

咁你呢？
冇腦連登仔認證？

其實我唔認為逗完身份證會乜事都無
點解咁多人覺得係靠嚇??
無錯，check你證，無任何罪入到你
但如果列你入唔知乜既黑名單都有排煩
當年雨革之後係有一堆人去唔到澳門嫁
返大陸都比人check嚴左
我覺得大家咪睇少比人check證呢件事
唔好唔記得班警察係金鐘叫人一字排開咁check證
有D警仲要惡到兇你比身份證，check完係即放你走
其實我都好懷疑佢地內部已經將好多人資料交上內地

講得好 要推

最多咪記係database以後查示威相關嘅案容易啲搵到係咪你做，無野嘅

住房證？
屌你個西啦咁撚死蠢學人上來帶風？

IVE 畢業未？
警狗理解能力有問題都唔係第一日知
住房證我就未聽過啦
你會唔會帶張屋契出街呀
住戶證就聽過啦
警狗，讀好d 書先出黎吠

唔使再兜啦on鳩仔

on鳩到一個點

咁你慢慢叫同路人大陸狗支那狗啦
唔阻你

無人識你呀